%表題   DclDivideFrame
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/24 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDivideFrame}
\label{sgpack.DclDivideFrame}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}    フレームを分割する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDivideFrame(direction, x\_num, y\_num)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt direction} & {\tt <C1>} & 割りつける方向. \\
         &  & 縦方向に割り付ける場合, 'T'ateまたは 'L'engthways, \\
         &  & 横方向に割り付ける場合, 'Y'okoまたは 'S'ideways. \\
        {\tt x\_num,} & {\tt <I>} & X方向, Y方向の分割数. \\
        {\tt y\_num,} &  &  \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (layout)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
